{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023041120266/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "원턱 와이드 데님 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsで販売されているワイドフィットデニムパンツSS23/123421DPD0はホワイトに近いアイボリーカラーで夏に活用しやすいです。 この製品はワンタックディテールが特徴で、快適な着心地を提供します。 表地は綿が76%でレーヨンが24%で構成されています。 洗濯方法によると、濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 また、製品が残らないように十分に洗濯し、機械洗濯による製品損失は保護されないそうです。 また、高温のアイロンがけや暖房器具へのアクセスを避ける必要があります。 金属部材は直接的な摩擦を避け、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるので注意してください。 また、体質によって皮膚アレルギーが生じることがあり、白系製品に色移りすることがありますので、着用の際は注意が必要です。 水洗いの際、若干の収縮や摩擦により毛羽立ちが生じることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されないとされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなカラーですか？",
            "answer": "このデニムパンツはホワイトに近いアイボリーカラーです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツの特徴はワンタックディテールで、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このデニムパンツの素材は表地が綿76%、レーヨン24%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯方法によると、濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。また、製品が残らないように十分に洗濯し、機械洗濯による製品損失は保護されないそうです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのアイロンかけはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "高温のアイロンがけや暖房器具へのアクセスを避ける必要があります。金属部材は直接的な摩擦を避け、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "体質によって皮膚アレルギーが生じることがあり、白系製品に色移りすることがありますので、着用の際は注意が必要です。また、水洗いの際、若干の収縮や摩擦により毛羽立ちが生じることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは夏に活用しやすいですか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは夏に活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなシーズンに適していますか？",
            "answer": "このデニムパンツは夏に適しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような場面で着ることができますか？",
            "answer": "このデニムパンツは様々な場面で着ることができます。カジュアルなシーンから少しドレッシーなシーンまで幅広く対応しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような体型の方に合いますか？",
            "answer": "このデニムパンツはワイドフィットなので、体型を問わず着用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 573
    }
}